睇嘢多會審美疲勞，上連登多會對膠post疲勞

如果連登有得分膠post區同非膠post區就好，我知實際上好難執行

但連登依家啲膠post泛濫到令人厭倦。你話真係高質搞笑都好，但又唔係好笑，又成日開，起過幾個底，日日好似要交數咁一日開幾個，仲好有恆心，冇人覆都會keep住日日開，有咩原因？